推舊po反映佢地真係驚左

要密碼文沉